人越大越能憎香港依個地方

情願阿爺冇落黎
大陸打仗死能左佢算
香港真係垃9圾地方
大陸窮人都有尊嚴
或者唔好講尊嚴
但似返個人
香港真係好能癲
政府工wfh乜7唔開就3 40k咁上
大能把officer 40k起薪跳到7 80k
話9知你平民死
疫情執笠失業
紅隧日撚日塞撚到狗咁
路又爛
大陸人起碼有得住
d公務員冇咁過份完全離能哂地
唔會俾d暴利撚得逞
中央介入地方政府介入
發洩完畢
多謝收看

睇到第三句就知你9up
大陸窮人有尊嚴？
命都冇啊

大陸做官做公務員收你利是先做野都唔過份

又係呢d隱性5毛洗腦post

樓主返中國啦
黨會照顧你

係

大陸窮人有尊嚴
重作啦柒頭皮

on9 林鄭話大灣區要人，
貼埋錢你上去返工，
著數過大陸狗，
你唔快撚d去？